[武肺]好後悔後生未去多D旅行

而加搞單咁既野，相信將來就算受控
全球人見到Chinese face既都會比人歧視
重則就打鑊甘，度度唔受歡迎
甚至連華人地區為主既台灣、越南、新加坡都會屌7 你
香港人條命真係好賤

中左？

其實唔會
疫情過後一樣大把人想賺支那人錢

放心啦，到時咪又係睇錢，鬼佬最勢利冇骨氣，支那不斷送錢比其他國家，乜事都冇啦。講埋歡迎光臨添呀

咁應該支持支那shift畀美國意大利

講錢得美國多過支那
以為今次對支那好大影響會支爆
點知轉頭歐洲仲大獲

去台灣囉,佢地都幾識分香港同支那人

去過咁多地方旅行
我覺得做好自己本分 守翻當地規矩
就算人地歧視你 都係本身對支那人感覺唔好

肯定識分啦 港式普通話咁撚爛